其實祖國諗到用嘻哈黎比賽真係好屈機

果 d 乜鬼野中國好聲音真係睇到悶
但今次祖國竟然諗到用嘻哈黎比賽真係好屈機

又請到吳亦凡呢個靚仔導師返黎教rape

係囉，韓國幾年前抄佢，死做難做做六屆

韓國除左抄人仲識乜

未睇呢個節目之前真係唔識 free style
睇完發覺農夫 d 數白欖好廢下